多謝各位關心社會唔做港豬嘅文宣

好多謝一班成日係ig啊fb啊不斷share Information嘅文宣
不過有個問題想問個別文宣
請問你地有無出過街
我咁問係因為我自己嘅social media就係充斥著一班
有share文宣同埋屌狗嘅圖
但同時當有活動個日反而係po一啲吃喝玩樂嘅相
問佢有無一齊行街
佢地嘅回答係清一色無啊 唔得閒啊 唔係一次兩次缺席
而係根本未出過去...
文宣固然有其用處
但係上街成為和理非嘅一份子一齊撐人數
比起你口講支持來得實際亦來得真誠
可能你會話每個人都有自己嘅顧慮出唔到前線
但係上半場行街食飯呢?
後排食花生呢?可以啦掛
唔係話譴責你地剩係得把口支持
但係可唔可以請你地做多步一齊行出街
睇下風景又好湊下熱鬧仲好
求下你地一齊出街喇 既然已經醒咗唔願意做港豬
點解唔肯再行多一步 做多少少野 犧牲一日玩嘅時間行個街
幾點散幾點要食飯咪隨便你咯
但係要行街盡翻自己責任 做翻自己口講個套